［遍地開花］樹藝及園藝界匿名公開信

大家可能對呢個界別唔係咁熟悉
呢個界別包括攀樹師 樹藝師 園境師 etc
一直以黎，特別係去年山竹為香港市民服務
我地遲左 對唔住
後生仔付出既已經夠多喇
今次比我地企係你地前面啦

致各位香港市民：

我們是一群在從事樹藝及園藝界別，致力令香港成為一個和大自然調和，而非為發展無視環境的專業人員。

自今年二月政府推出逃犯條例修訂，政府數月以來漠視主流民意，一直偏聽支持修訂聲音，以致六月期間反對條例修訂的和平示威，逐漸演變為警民衝突。

期間政府雖以「暫緩修例」、「壽終正寢」等字眼，意圖混淆視聽欺暪香港市民，但無意全面撤回修定，而市民行使合法權力表達訴求，政府逃避正面回應，只以逐步升級的武力去壓制反對聲音，縱容警方濫用過份武力，我們表示強烈憤慨和不滿。

至七月廿一日晚上，香港警方竟任由黑社會份子在內的白衣人，在元朗無差別攻擊市民。翌日政府高層及警方上下竟然迴避斥責白衣人暴行，並反指示威人士為暴徒，包庇元朗恐襲，執法者竟視法治於無物，如此回應令人氣憤，對此我們深表憤怒，予以強烈譴責；而市民繼續無所畏懼，積極表達訴求，其無私勇毅亦令人敬佩動容。

就此本著專業和人類良知，我們必須指出問題根源，並要求政府高層正面回應及落實香港市民五大訴求：

1. 來屆特首及立法會選舉中，全面落實普選
2.成立以退休法官為主席，成員由廣泛界別人士，而不限於親政府人士，各政治光譜立場之人數也須相約，確保持平之獨立調查委員會，調查由9/6/2019起，警方種種惹人疑慮，令市民不安的行動，釋除社會大眾的不安
3. 特區政府立即全面撤回逃犯條例修訂
4.政府立即收回「暴動」定性
5. 絕不追究反對逃犯條例抗爭者，停止濫捕並釋放有關人士

香港人加油！毋忘初衷！

一眾關心熱愛香港的樹藝及園藝同業上

#我係香港人
#我會罷工

respect

好感動 讀緊書諗住入依行

香港人

推

天台有種野都想支持

g持

都成日聽到呢個行業
多謝有份發聲嘅人

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

【成人戰線】各位成年人我準備左中英文推廣8.5罷工嘅簡短說詞

同行支持

多謝爬樹佬

多謝

推啊

8月5齊罷工

一齊

我也是同行

繼調理農務農業界之後又一力作
神秘嘅一種職業
屌你地快撚d攞把電鋸隊霖d畜龍啦

攀樹果班開埋名都仲得，邊個夠膽炒

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

仲有刀喺身添

假假地都渣刀搵食架嘛

身上面搜到頭盔眼罩鋸都好合理丫,星期六日唔洗做呀?點似得D狗咁撚高人工仲可以打人

嗚嗚 自己果行都終於發聲啦 支持啊
5/8罷工

目的呼之欲出

推，平時我哋有刀跟身都好正常呀

就係讀緊呢行

帶埋rigging繩去鞭班畜龍

稱人結捉狗

竟然有同行
唔好要啲細嘅打頭陣 罷工啦大家